小弟要寫篇essay 完全冇頭緒 求助！

Topic係寫土木工程點幫我哋日常生活作出改善/貢獻
由於個groupmate 有5個
所以要寫5段…環境 社會就話有得講下姐
文化政治點講阿 而且又要段段有connection

求解阿
有冇人有idea幫到我點分段

btw 如果真係有人諗到 誠意$150googleplay

LANG 1113?

我諗過可以圍繞對社會/環境嘅貢獻嚟講
但要分5段又好似有啲難講
就算2段example都仲有3段

文化政治
Symbolic interactionism
Ideology
Actor–network theory

唔係

咁撚易。。。

有咩高見

比左3個theory你 你要ignore都冇辦法
淨係ideology 都夠寫有凸
What gives

dllm 咁cheap不如唔好俾 仲要唔係cash 狗也不屌
唔好影衰civil

啱啱search過
同civil有咩關係

你覺得冇咩

好惡
其他都得 旨在唔想見面交收

我暫時認知係符號 潛在意識等嘅野
如果同建築嘅外型有關係我都可以理解
但個lecturer話civil係整橋 路 等等
邊度整都一樣 講文化會好唔掂

$150美金？

你哋想食咗我隻居 ？

畀幾十蚊搵個墨西哥佬搞掂啦

去淘寶比錢人地做 分分鐘仲抵

美國一般代寫$40-50美金一頁，無錢唔好學人搵代寫啦乞衣

一係自己交行貨
一係請貴槍

china cunts steal from hk reserve thru white elephant construction
hk frogs no bargaining chips for independence
the end.

我都係求大綱姐

hi

最錯係暴露咗自己係乞兒